【突發】1815 唔好入北角黨鐵站 有人嘔完落左車

一手料 太突發冇影

北角往柴灣方向 有條友喺車嘔之後落左車

哇

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

屌.....以前都唔會咁多呢 d 暈、嘔既突發野
而家每日都有幾個！

pish

屌 之前邊有咁多呢D野
好大機會已經社區爆發囉

，

濛烈士

已經即刻彈開

兩個星期後見唔到我大家知咩事

驚

樓主rip

真

仲出街

濛仔

Call黑警黎清理

近排又好似突然少左人自殺

要叫雞牙

叫上屋企啦

Ec

得啦

人住北角好撚驚

一代傳奇會員 濛 永遠懷念你

屌你老濛

燒兩條女黎 走肥

叫XX?燒

屌你老母

嘔就嘔喺架車度 但係唔知佢行出去走左去邊

佢實燒d死肥閪俾我

MK濛係咪要變武漢濛了

含唔含下武漢撚

好似搵咗職員帶走咗，利申同一架車

樓主都可能hi咗

即刻返屋企洗衫沖涼

無啦啦見到d人走難咁走

考慮下隔離一星期

特登開黎撳咁好心機

RIP

到時記得落狗屋一轉先

我都嚇死 不過好彩條友唔係就咁走咗去
唔係真係大撚鑊

Rip

有生之年都睇唔到你溝到仔 唉

仲叫大陸雞就抵你死

見係你咋

只係冇人報姐 都算係一直有

唔好呀我好鐘意睇你每個post 9up

嘔吐物應該都會有病毒，小心

屌一陣行返屋企算

做我女朋友啦

嘔吐物拋射連擊組合呀嘛

咁都比阿濛你見到呢啲移動病毒人

Spitter

推

屌你

仆街 雖然今個星期唔洗返工
但我係北角返工 時間所限放工一定要搭黨鐵 下星期都唔知點算

唔知有武漢病毒嘅精液可唔可以抑壓到武漢肺炎

過黎射d俾你full mask

有冇話係往咩方向既車頭定尾

寫家遺書未？放心，以後我會代你開post

濛b

樓主24

往柴灣 近車頭五六卡左右

乜撚野名黎

其實有可能係成日戴口罩搞到頭暈然後先至嘔 有啲人係好容易反胃/嘔

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

入左中央冷氣系統

濛狗都會出街

原來以前成日開埋d on9 post係你，一路好走啦

我好有矜持㗎，唔係Mk我唔含㗎

呢啲嘢飄好遠架，祝你好運

唔使驚，專家話病毒唔會存在係空氣超過一小時

如果係真既今次支那就唔會死咁撚多人

應該唔會咁快死既

仲信專家

都唔搭 = = 點會入去

放工時間

有無黨鐵職員可以fc下其實係近排特別多人係車站唔舒服
定係只係之前無人講無人留意

push

而家話門柄都會傳播病菌

一路好走

一個禮拜都去四五次北角 雖然好耐無搭黨鐵
但難保隔離嗰個啱啱就搭完黨鐵

嘔又好閒，暈就真係多咗

仲要仲搭黨鐵

坐黨鐵, 抵你死

返到屋企最好都消毒下鞋底

出街唔知幾時會踩到人地的口水、痰、嘔吐物

無曬全裸跳樓 全裸浮屍